# Reign Project

Reign Web desarrollado con Nest.js, React y Mongo. Obtiene noticias automáticamente desde la api "https://hn.algolia.com/api/v1/search_by_date?query=nodejs" cada hora y lo almacena en mongo para su visualización en la web.


## Utilizar la rama master para ejecutar el app
